毒撚秒回

我嚟？

無人嘅

留名

好

靜到

終於搵翻mouse

？

來了

救命救命

不來。好忙

記得戴袋

唔好唔要我啊爸爸

Where
其實點解會唔同個電腦一齊

見無人回你咁慘我理下你

fing咗去電腦櫃後面

都算勁

好kai

呼

笑死
加油

法國你牙秀打手

爸爸

三百回合

咔

入房啦 uncle auntie明白事理嘅

兩個人獨處仲上連登 wtf

ok

不如順手開switch俾我入你個島玩你啲居民呀

波平如鏡

冇攞switch丫。
幫佢set up緊架iPhone咋

係呀大家都知咩事

乖 做咩事救命

做到救命

仲有兩個鐘 得架啦加速加速

漏油

幫你加返d 諗到腦閉塞就上黎問

應該冇人答到

@草@巴

問問下你自己就會諗到

聽晚要交？

唔話你知

係呀但係諗住今晚做晒

太瘦

嗨

做完work out again

冇人想知

留個靚名

rose 瘦到傻，我覺得嘔心

挽？

唔啦今日 差唔多訓真係訓

瞓覺豬

好吧

早瞓

迎接happy friday！！

同表妹玩完就要做埋佢

同女女？

係呀兩個女仔

妹妹

唔好提好唔好
剩係想食雞

我都想同女女食飯啊
舊同事都仲有keep

差幾多啊

幾時先會瘦

好舒壓

唔食野就會

hi

3條唔算long question Ge long question

你日日做work out
好快姐

秋哥

3條 short ques 姐

早晨

好好醜醜都係嗱嗱臨做左去算

牙草好勁
咁你都係快d瞓 聽日玩得開心d

約我

草好勁
我一唔見就會淡得好快

會反彈

堅持左幾日 已經覺得自己好勁

我未玩過啊，唔知識唔識玩

其實都係係group到 間唔中吹下無聊水
問下大家點 問下幾時見 然後定個日子姐
出到黎我通常都係聽果個我唔是好識講野

我未玩過槍game 👀

想玩？可以丫
係咪pubg？

有冇好餐廳介紹

同乜嘢人去？

邊頭咩菜系？

想帶老母過老母節

係
點解我不停流血
但唔見有人？

巴士竟然想試下槍game

係咪去咗圈出邊？
係圈出邊都幾難搵到有人

?!?!?中二 個陣我做緊乜

咁樣嘅話唔好帶佢出去食啦
自己煮啦衰仔

眼力問題

沖涼

啱啱先食完自己煎嘅半生豬排咪玩啦

我覺得如果平時真係唔識煮
蒸魚都唔識嘅 帶出去食會好d

柒

小心有蟲
你老母鍾意食啲咩

你睇緊片？

唔係，我玩

巴士 你係咪有icon
有就快撚d轉咗佢

我有殺兩個

殺咗兩個算叻㗎啦

可以用個名你搵到你個樣
我之前轉唔切，俾人睇咗一陣間

野外
污糟>刺激

少少尷囉

Dllm shut up

姐姐同我玩未

沖完打唔打雞

清淡啲同埋佢食量細

梗係打啦打機重要過做功課

快撚d

J jor

推下po先

推po啊

一路喺度落妝一路推

好man

求撚其 唔好自爆就得 快

態度正確

設定 編輯 頭像

我del咗

靚女

有冇打雞第二小隊
第一小隊似full

表妹pish 埋一份

佢30cm...

叻女

冇撚有錯

我唔知邊隊係邊隊

你地第一

咁我喺邊度

冇錯

我地？

成日無人理你就po表妹

毒撚揮手區

你地唔係有姐姐同路咩

等我一陣
我唔知做緊乜

唔知 沖涼先

屌你個草你又想比人狙擊？

係呀佢哋而家唔理我呀
掛住吹雞打機就嚟唔理佢哋㗎啦我

我想玩呀
等

有
驚已開

佢都唔知我係一個點嘅人

我先天下之憂而憂緊

30cm係身高

幾時先磨到年中

你好靚仔

懷念以前 30cm的人

楚仔

唔緊要啦 你不嬲都係得我應你

我唔明

我已經正式脫毒

驚=game 個讀音

你走 唔再歡迎你

頂 靚仔我要

搵人打佢唔該

真毒圍爐

改番名

唔要你88

肥仔

死偽毒

唔係

Hi 巴打

掛住草草

驚=game

我知呀

天降伴侶 身邊啲同學開始結婚了

呢度你夠佢打

Pubg入便打？

偽毒88

下你係？！

巧悶

你好撚靚仔，又讀數

風流債

我都係

唔認得人嘅

禾孱仔

唔係好get 我中文好差

不過pubg icon就唔好係自拍
只要有你個名 就可以加你pubg frd
就會見到你icon

死囉唔巧嚇我

整緊嘢

你睇我好 我睇你好姐

雞柳減緊肥ar ma
減埋就會有

無人會叫我草草架wo

唔撚係掛

你做過啲咩

哇 把炮

嚇死
頭先以為係揾到我fb

扮 你咁撚大隻

見到icon姐 又未去到見到fb咁誇張
冇事既

都唔知幾時先瘦

係啊 下次小心d

你真係老屈播死毒撚

玩

節食就ok la

幾靚女

下

咁衰架

咩啊

我都有記憶見過你

已經食少左
一食啲碳水化合物又肥返

得你記得禾

點解咁講

我都諗緊

點戒糖 ？完全戒唔到

我沖完涼啦玩得未呢

我同問

敷左個面膜先

忍口自己帶茶飲唔飲甜野
依家食到既就係果糖同乳酪

等緊你地

我一米六姐 我啲肌肉都有米八高

岩岩都Fu左

但點分隊
巧多人

我同問

講笑我今日早訓聽晚可以打通宵都得

入去先講好冇

從來沒我份

飲茶嘅話夜晚瞓唔到

有冇第二小隊

牙雞你唔打機。。

叻 大撚隻到

MacBook 係咪冇得down
一定要電話？

飲水或者有氣水
珍珠奶茶呢類就唔好飲

Hi

去曬打機啦？

是咪歧視我

手機game
電腦還電腦

我要邀左你你唔理我

I’m here

冇 我冇

好
加我

Hi 仁生

加左你喇

叫到你個名想食野

我今日都係聽日返工

我都閃了

你地齊腳

有工返咁好

深宵食野好危險

我同你哋玩緊係咪？

又去邊

固姑

我冇

搵周公

佢個笑容

唔係呀你都未加我

lemon！

發生咩事？

我要點

我都認得你

佢話你哋未更新到最新版本唔可以組隊

典解丫

咩事啊

你冇工開？

要自己走app store 更新

冇 上次返工已經係一個月前

大大力屌9佢

毒撚淆底

好似加了

係咪見到都想笑埋一份

Updating

咁勁未自己做哂成份

呢段時間大家都好難挨

係

好似毛公仔
佢真係好chill

等我沖埋涼一齊玩

我玩一陣間我都瞓啦聽日要返工
俾Auntie話面青青咁

幾時dead?

邊個每晚係到： 唔準訓 做強者

我練習下先

好灰

支持

笑而不語

我加左你

開語音玩

為何

累

條脷好好笑
佢條脷一直都係咁？好可愛

咩都做唔好

我係叫你stay

佢有時會縮番入去
佢喺度散熱所以申條脷出嚟

每個人總有長處

巴士你未更新

好snoopy feel

檸檸b

呢排真係好辛苦

我發現你地全部都未更新個驚

樓主add lol？

你打機啦

Sem尾

整緊

我仲等緊人陪我

好啦 等你聽日搵我啦

未試過

你原諒左我未

hug返原諒me

update 曬啲pc game 冇個想玩

聽日 而家食雞啦

痛妹

陪你做乜

我覺得又唔可以講到咁死

你有冇我id

88

大家打機我就訓了
Goodnight world

麻雀 牙草 玩？

晚安chuchu

我無聽過

Ok

點為止成功 身邊有一個拍左3年 入面longd 足3年
一年見幾個月
完long d 前散左 宜加各自有男女朋友幸福快樂

不了

上？等你中

早抖醬

Nighty~

掛住me？

如果真係要訓都真係唔好玩t 字頭
c字頭我諗d人都正常d

頂你 岩岩又推介左你 宜加收返 898

Up乜

笑4

C字頭是乜？

thx

點睇？

我識人連登搵到男朋友

靚女牙

唔巧提佢傷心事

攬你

Mu~ah!

真係咩好多仇女

Opssss

名你真係好靚仔

咩叫仇女！？

快

牙海

Okla

推薦不gay的瘋牙gay

I don't care想表達對你嘅愛意

痴線佬嚟

789！！

你可唔可以搵次唔好走得咁快
我追你追得好辛苦

嗚！我好似做咗燈膽

3p la

你講我？ 我企定定係到等你

牙嶺

你一走我又要on99企係到等20分鐘

點解要企廿分鐘

你好曳牙嗚

好疏

789我們私奔到月球

咁689呢？

屌你啦 我以為你係愛我個人

你唔好咁炆水

你架船夠唔夠大？你好似要帶好多人

你都唔準時嘅！激死我

我哭能左

咁759呢？

你早少少等我唔得架咩

一次帶一個

我有卡

我識一個紅巴幾好仔，要唔要介紹？

但我唔想同你123牽着手

我夠有白卡

456？789...

456太似頭

有冇多一個？

哇 出池大計牙

歌嚟架牙名

你們可以share同一個
佢叫太xxxxxx路

語音

太xxxxxx路

咁啱禾都有喎

我支那仔

我唔中2多人運動

多兩個？

少少襯喎 我中2白卡girl

秋

屌 block

訓啦我早抖大家早d訓迎接美好既星期5

諗起鄧小尊拖三件

邊個蝦你

太遲了

車

我新移民牙

bye

笑撚死 我覺得佢》牙祥

-.- 你成日引我出醜

早抖

太xxxxx路都拖三件
你讀789

你覺唔覺人生好難

邊個牙洋

我唔中2大陸仔 你走啦

草草hehe?

D女俾你牛哂

你咁樣 我好難做

我mix

睇你點睇

我拒絕咗你

渣ga

光速屌西個個

天女散花

牛我 我拒絕咗佢

幾時

九龍x羅湖？

人地叫show lo

789已永遠失去牙銘

唉 好煩

巴基斯坦 甘肅隴西 混血

Keep住都係 原來你聽唔出？

I don't care

Show ur seafood lo

吉仔好久沒見

係你永遠失去我

屌

你唔受我我搵返牙讀啦

我打左自己個名添

我係R(牙lo）

我讀好多人爭

錯牙屌

牙銘

哼

原來牙銘都唔是你真名

我會脫穎游出

有料

禾叫789

無啊忙咋
有心

全盛時期一拖789

等緊牙冬拒絕我

我此po大燈神 想幫周逸喬助攻

點解

你唔準扮我呀

燈下我同我愛人得唔得

789個入面冇789 利申返先

咁我都你搵第二個

Hehe 789我拖左

唉

又唉

唔驚比你打死咩牛丸

我唔要牙名豬

牙路睇路牙

你愛人係邊個

牙名

我幾時出pool牙

好攰

瞓囉

隊穿牆

好彩你記得 想草力摑死你

勁

呢加 同我

我愛的人

我斷斷續續咁瞓

你係我ex ?

禾要真愛牙

秋咪讚

不是我的愛～人

不是你的愛人

下 我冇咁bad taste bo

收啦你=3=

幫手叫佢拒絕我

咁你又叫路ex

試下長話短說

相信共你的遺傳極合襯

勁勁

-1000

想知呢加爭奪我讀大賽有咩人

小勁啦>/////<

Pakho is 奶共臭男人

收皮啦(๐•̆ ·̭ •̆๐)

典睇傾左幾句你已經忍5住串埋我一份？

咁佢會接受你

大熱門喬哥 其他都係垃圾

冇皮了( ᵒ̴̶̷̥́ _ᵒ̴̶̷̣̥̀ )

..........

( ﾟдﾟ)

唔講了 冇事 耶

咁叫佢接受我

好想比佢瘋狂拒絕

佢係 邊夠我名b正

🥺

仆街黎
講d唔撚講

愛我吧

真嘅 我呢加都唔敢燈佢

٩(๑•̀ ₃ •́ )۶比我個啲你

點點點點點

牙秋又話撐我。。

你呢句嘢好矛盾

我係

愛咗你很久了

從前從前

有聲

有個人愛你很久

幫你唔到啦

我都想Chur爆你呀牙名😳

我9up渣

一燈就中

蛋片片

你拖789

想喊

我幫佢燈其他選手 但佢應該唔需要

唉 no fd do

心裡面只有牙讀

魚漸漸

我唔要佢........

乜水

男人哭吧哭吧

牙+路街有落

大刀我ken lee 不正

已讀(不讀)P

恭喜 你失去了我

我有幾onj?

生活好苦 但你要甜

Hi~~~~~~~~~~
我是一個on9仔

@789 我今天要關機了
明天再見

還要多久

牙秋 我想挽留你

得秋姐可以Hi人

牙海錫返

要唔要鬥on9?

我不行了 好累
明天見

咁快啲瞓 muah

來啊

晚安

太遲

不自量力

牙名你已經失去咗我

又黎到每個月一次
潛水潛落海底

唔好唔好唔要小妹

we運運we運運we運運
你用
呢招我都輸左

如果有機會俾你返到去中學嗰陣時，你會做啲咩？

我會大大力攬住你

贏咗唔係好開心添

竟然眼訓

如果我沉默

氹我 我細路女要人氹

唔好瞓 精神

我不棄 你卻離

有人問我 我就會講

玩到攰

我唔會離你唔好唔要我

好 終於靜

接唔接到詞

想氹你瞓

哼 我都係細路女嚟

你？

屌鳩你牙

轉口風轉得咁快嘅

哎呀

我好撚old school....

Y ah

攰咪瞓

咁抖下

又有人mon我post

Me係到喎

牙嶺辛苦你

算啦 我唔講嘢

幾時先去得你度

我唔係毒，我係讀

說再多已沒意思

佢係到

屌你老母

我呢加冇都乜 日頭重可以買下嘢

。。。
即係點？

bb dun go

攰 瞓了

想扯你衫角仔

即係係你？

屌你咪撚再Mon人post啦變態佬

俾個橙我執吓都好

潛陣

明天請早 抖就瞓啦牙女

我想靜

幫我出頭，麻雀雖小。。。幾man

y

好，慢慢

唉 mon撚夠未 煩呀屌

算啦習慣就好又有fans

係咪有痴線佬
直接搵我隻揪 揪贏就可以繼續

5555555

聽日出街街

我睇緊書牙>3<

（）

我有fans
密切關注我

唔準Mon人post

你唔介意就唔駛打

牙雀我幫你打柒mon你個個人

覺唔覺佢好好笑

可摸耳帶埋媽咪去

759！

咁你可摸耳打醒我

我搵日去佢考場出面唱metal

我同緊Mon人post啲人講

我真係笑左

屌你嗌錯..嬲

my little prince

Me dating wor

好型 想聽

正喔

有女了 大個仔了

笑死

凌晨dm我唱俾你聽

牙名你唔會架可....

呃你的 嘻嘻

抱返

洗乜你講

788!

+1

你未比艾豬我講經

唔要呀

憑咩

冇嘢睇

拿 媽咪得一個願望 唔想咁快抱孫

你小學雞

我老母都係咁講

呢個世界無意外

媽咪都想睇下你啲Story

唔打得都捱得

你老母咪=我

畫姐都係

打我

肚餓了

名 我日日stalk你

佢小朋友 唔知你大名

我媽咪千萬個 我老母得一個

會被咬死

就嚟老母節

睇書啦我，錫你一淡啦，唔好咁痴纏

想睇！

I am watching you

真係傻撚左

小妹畫功差樣又柒冇嘢好睇

我地一齊死

所以聽日咪rehearsal

我俾過出黎

你遺傳到我 我大美人

佢屋企養老虎喎大佬

交換睇下！

我笑到肚痛

咁快見家長？

唔想

你走啦

我老母啊哥姨媽全部生得靚 得我一個

係唔係畫老人嗰張？

被背叛

我唔係你大佬，只係一隻狗

你先

大個個通常靚啲

e+走

OK 咁我死

邊個背叛你

聽日是但搵條友陪我踩場搵老母節餐廳

冇計傾

好似係

邊忽是但呀擺明有私心啦牙仔

見家長啦？？？？

又唔好咁講

都就十八 冇得救了

我想講但唔想講 唉

一齊

原來不快樂同快樂都可以好簡單

聽日果條仔黎

你用heavy cartridge紙？

係 個樣已經定咗

邊有咁易

點解你地誤會曬

噓！

對我黎講係

屌你又話Dating 不過我開放的 基都冇所謂 你開心就得

快了

工作解決一切

都係見家長

輕鬆

係 同性戀其實冇乜嘢

R曬頭

no

工作中就是早
睡覺就是夜

大家咁話
你有無買blending stump?

要了

我地講經

你邊駛

對唔字牙女 冇遺傳啲好嘢比你

你好

未買 我業餘

仔似老母樣都幾大劑

？？行路草嗎

唔工作冇錢

未必

其實還好

真係幾

煮野食充饑

小草

。。。你好我都係啊草

我都係業餘推薦你買支
用紙巾都可以
我覺得牛仔褲畫得好好

唔會牙 似你老豆先死

認得禾？

老豆係邊個

陪我啦

你笑就好

冇我打機又連輸 想入黎靜下

等你打傳說carry

唔講啦

我準備買水彩了

交下戲

我重係床上面又話瞓

笑我老豆

唔想玩了 小號岩岩連輸

我賣血都唔掂

唔笑了

等緊mario kart down完

想玩到我Carry

上嚟我到食

老豆啱啱先幫我清完張sd卡

你當我係草

自己玩冇癮

天分既野..

我有

聽日個frd黎

好的

潛了 有咩搵我d後宮

行路草去左邊

唔想同你做戲

我？

你喜

訓左

佢竟然訓

唔係啦

[url]改左冇耐 第一次留言[/url]

1001

屌你第一次見就知你on9

做咩想召喚我呀

唔係屌認錯人 sor

召喚成功

冇左你怪怪的

靜啦屌

一定因為大家都有個草字

本身做緊正經野 淨係睇緊post 見你召喚我就上下水啦

人地第一次留言就俾你咁屌法
笑死

啱啱番到屋企

幾時要交呀

你唔明點解我會因為佢個名屌佢

咁你解釋下以為佢係某人？

唔係啊 你個名同另外一個on9仔好似我認錯人 sor

橙果然最怕改壞名

咁得啦訓啦 有排啦唔好做啦

見到你咁我訓了

聽日再講歡迎夜晚carry我

Dllm你真係好撚岸鳩

10/10

快啲洗白白

收皮啦唔好quote好冇 情有可原啦
鬼叫果條仆街咁on9咩

你真係柒到我唔到直視

present 永遠係最易架啦咁你仲唔訓

貓奴+轉世 好難無聯想空間

夠鐘訓啦你

好啦

唔好兜啦 你已經柒咗

好啦差唔多要瞓啦

你好似冇accept我

See u

兜到你認輸為止

你叫咩名聽朝睇

唔關你事果條仆街唔係你

早唞

有無人

冇

早抖喇巴士

唔係你呀傻豬

我唔會

祝你聽日好運